AirPod 邊到買最平

想買AirPod, 依加買AirPod 有冇地方仲平過Apple store

Smartone online shop -$100

零隔音,俾多啲買sony 好過

返工做野聽一流